山竹，今次叫你地香港人唔好再破壞海洋

下次仲大鑊